有冇大埔人見到 火車站上面嘅莫壽增中學學生係咁同下面D人叫口號?

件事真係好感動 特別我係朝早先同大家拖完手仔 作為大埔人真係好光榮

香港人加油

但大埔人出左個露jj喎

咁每個區都一定有傻佬同藍絲嘅 點都好 都要將呢團火傳承去其他區

推